麻煩有睇過最佳損友闖情關嘅入一入嚟

我係最近睇收費台重播先留意到

1:14:00 開始

詳細劇情唔再贅述, 我無意中見到阿叻真係一啖口水定痰吐落去大傻哥塊面度

根本個劇情係冇需要咁做, 點解有 d 人可以咁撚仆街 ?

有冇巴打絲打各路戲迷影迷可以話俾我知 係乜野一回事

成個拉登得我一個睇過 dllm